[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(134) 101練習生懷念區

節目簡介及精華片段—#1
文福應援ROUND2—#2
節目中字—#3
FAQ—#4
舊post及開post template—#5
#7至#1001—連登推懷念區

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終11人出道，組成Wanna One，成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、雍成宇、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映以及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

文福禮物應援 Round 2正式開始

連登祈福黨應援組（下稱本站）正式開始 禮物應援 Round 2

現行應援為
(1) 集資購買禮物送給文福
(2) 收集各位的fan letter及應援小禮物, 本站代大家一併寄往ONO Entertainment

集資方案
集資日期：2017年6月8日 - 6月18日
集資金額：無上下限

集資金額將會100%用於此次應援.
本站成員會視乎集資總金額, 決定禮物款式送給文福.

本站會在集資結束後的三日, 即2017年6月21日, 公佈集資總金額及禮物款式.

禮物款式 意見收集
為提高大家的參與度, 本站歡迎各位提出建議的禮物款式.
各位可以在提交入數資料版面中, 列出物品, 同時附上網站連結已供參考.
(如只有圖片, 請先自行上傳, 再貼上圖片網址連結)
恕不接受以下類別的建議:
(1)含玻璃的易碎物品
(2)需冷藏的物品

禮物應援集資禮
為鼓勵各位參與 集資滿一定金額會有小禮物：
滿hkd 50以上: 小卡5款 (設計待定)
滿hkd 100以上: 以上 + 貼紙3款 (設計待定)
滿hkd 150以上: 以上 + 透扇 (設計待定)
!!! 如果集資人數夠多 集資禮會加碼 !!!
以上禮物全為本站製作出品
預計7月可寄送 (如有寄失本站將不承擔任何責任)

集資者請填妥此表格 並依提示轉帳入數
希望各位踴躍參與♡

***本站會保留最終決定權***

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

現在各黨主席可懷念101練習生

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

無人po棒

留名

Oh Little Boy

Baby 不會再有 loneliness

And We 季節變換

整個世界充滿了你

I know you and me

Oh little girl 為了你的旋律

Little girl 敞開嗓子歡唱

比愛情更動人的情歌 You

Oh little girl 即使這世界

Little girl 欺騙我們也

比命運更像命運的你

由我來守護

由我來守護

只守護你

裴珍映，我愛你

點解咁快就有負皮

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

不出道是Never

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

最終雍成宇以第5名(984756票)成功出道
感謝大家支持

帶雍雍行Check路吧

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 打開 fancam ver ‧

‧ 打開 M!COUNTDOWN Special Stage ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

我會等你架！多謝你！

周學年 我愛你

希望你兩個好好的

人生若只如初見

陪著你走

等你出solo

世雲

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

열어줘

好charm又好qute又好bfable

快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

最終完成stage4 感謝各位投禮物比英文
最終順位發表 15位 感謝支持

英文學會見

「我會在繼續在這裡實現我的夢，我會打開那扇門。我一定會升到頂端，不用到遠處找我。」
— BNW練習生 林煐岷

「對於我的夢想 其實一直是迷茫的狀態
我在走這條路的時候 經常苦惱 我是否能做好呢」

願你永遠快樂幸福 這樣就足夠了

連登英文學會會員永遠支持您

走社長路

跆拳佬同年仔

我愛你地 全部都會100%成功

起元啲相張張都未撕膜咁

東明

幾時先可以再見

唯10 MMO打手 留名

原來我同daniel同年同月同日生日 醒起你地話佢作為忙內都唔細⋯

自爆？

甩R somi影相

咁突然

原來老師pick柒架

莎莉somi

愈諗愈唔捨得啲仔

訓醒好空虛

白色衫

P社第一個男練習生同曾經係最細既練習生
LM

張動圖唔識郁既

係喎
無野嘅⋯無人睇到嘅⋯無人睇到嘅⋯無人睇到嘅⋯

岩岩周學年係弘大站

Pledis害人不淺

下次可唔可以check下人地叫咩名先
佢叫裴珍映

Ren update咗ig

絕對適合出道

未睇翻譯喊定先 兔仔隊長

等翻譯 unfollow 101 ig

成班盲撚 講親覺得邊個邊個未夠實力出道都唔撚講奶 選擇性失憶 屌你老母奶就算係第11位佢都係未夠班啦 何況第7 冇野好講 訓醒之後仲係谷住條氣 雖然wannaone啲人我都好鐘意 但見倒有奶真係飯唔落
冇咩事我魚魚喇 多謝呢百幾個po同咁多位練習生帶比我既歡樂同感動 患得患失既感覺我真係唔想再有喇

Sor 無追開
有無人可以解釋下點解samuel 入唔到top11?
韓妹唔鍾意佢？

三隻字解釋曬 混血兒

我狙擊奶就係最不遺餘力嘅其中一個

積緊口德分所以唔鬧人

Thz!
咁點解你地咁憎賴冠霖？

睇第一頁啦

嗱幫你搵埋
中國台灣 廢rap 小學雞英文 跳舞廢 柒 似TB 似道友 閪面 痴人氣高搏上位 攻心計 食中台兩家茶飯 閪面 閪態度

英文餐車

豬仔

乖仔

有人話部分練習生練習個時跟唔上
Fine, 表演時冇出錯就得
但呢個人表演時可以hea 跳 (睇bil) 或跳慢一拍（或者係全世界跳錯 得佢跳岩）
佢的確係進步左好多又幾有舞台魅力 但有大把進步比佢多而表演又冇出錯嘅人
呢啲人比佢更值得上位
老實講 佢只係贏在韓妹鐘意佢個樣

咁耐都只係無視呢個人 冇屌過佢 但真係忍撚唔住

白虎 三秒

屌 死奶共

其實成個節目最賺嘅係咪甩
又唔洗擔心將來出道嘅團
賺夠人氣繼續做model

攞住隻熊仔好得意

鳩龍國

世雲著咗fans送嘅鞋

波兒好暖

波兒真係好鄰家男孩

豬仔好有心

牙彬出緊show

Ending雍 hom真係好淫

封信好催淚 JR係時候為自己唸多啲

主推唔係佢 所以開頭冇留意佢...
留意佢係因為佢瘋狂俾人黑
其實年年都幾好 好擔心佢因為呢個節目之後既路

有dan雍兩個係度真係冇得輸

fm完走左去人地fm

又要loop多次

諗自己多啲 啱呀
不過伯母，佢其實仲係隊長，NU'EST嘅隊長

點解會仲未有中字架

出左啦不過得百度云 未有在線

咸左

英文同JR

好似打交禁

據悉在Mnet選秀節目《produce101第二季》遺憾出局的金samuel即將作為Solo歌手出擊，此前金samuel所在經濟公司brave娛樂代表勇敢的兄弟曾在採訪中表示過：「金samuel如果沒有進入最後的11人就馬上準備Solo，已經錄好了10首他的Solo歌曲，把他打造成克里斯布朗和賈斯汀.比伯相結合的美少年感覺。」並稱：「這張專輯是公司製作人花大心血為他製作的，金samuel是有能力撼動世界的歌手。」今天勇敢的兄弟也在SNS為金samuel送上鼓勵：「brave娛樂samuel不要傷心，你竭盡全力，代表我也會竭盡全力，在我眼裡你是第一。」

翻譯CR.鳳凰天使TSKS韓劇社

點解會咁講

頹到唔想睇中字

Lm

社團大佬

媒體名稱：Ettoday

新聞連結：

記者姓名：記者楊奇／綜合報導

新聞全文：

《Produce 101》爆黑箱！ 「正確名單」換了這3人南韓出道淘汰節目Produce 101》從101名練習生中選出11人組成男團，大批觀眾、網友參與投票，希望支持的偶像能順利出道。16日以直播方式宣布投票結果，最終11人名單出爐，粉絲幾家歡樂幾家愁，不過該節目官方臉書稍早上傳「正確名單」時，卻發生秒刪再PO文後，「人不一樣了！」引爆網友質疑黑箱。

▲《Produce 101》官方臉書第一時間PO出的名單和直播中公布的人選不同。（圖／翻攝自《Produce 101》臉書）

《Produce 101》官方臉書於17日凌晨公開「正確名單」，卻被眼尖網友發現，其中3人和直播中公布的名單不同，臉書上的圖片上出現姜東昊（白虎）、金Samuel和金鐘炫（JR），取代了金在煥、尹智聖與河成雲，雖然官方秒刪、重新PO文，仍被網友快手截圖，質疑第一次發的名單才是正確的，也引爆「黑箱作業」的懷疑。

▲金鍾鉉、姜東昊和金Samuel出現在首波誤傳的名單中。（圖／翻攝自《Produce 101》臉書）

對此，《Produce 101》官方臉書隨後在名單圖片下留言道歉：「大家好，我是《Produce 101》臉書版主。對於6月17日凌晨3時20分因失誤上傳照片而造成混亂，誠心向各位道歉。誤傳的內容是為了製作樣版的圖片，所以（發現誤傳之後）馬上修正處理了。往後會更加用心經營粉絲頁，再次致上歉意。」

▲直播中公開的危險名單，4人中有3人最終擠進11名裡。（圖／翻攝自《Produce 101》臉書）

另外，也有不少網友認為，節目在中間段公開當下選票結果「很不公平」，許多人認為偶像已經在上位圈的「很安全了」，就沒有再投票，而支持對象還在下位圈的人則是繼續投票、拉票，才會出現「金鐘炫、金Samuel、鄭世雲」等熱門人選都跌出11名外的狀況。

最終11人名單：

姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、雍成宇、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映、河成雲

補上D社報導：

河成雲比垃圾mnet累死

琴晚嘅我地

D仔同我地一齊淚崩

Mnet垃撚圾 依家啲妹係到黑金在煥智聖叔同埋成雲 屌佢地係黑箱作業
完左個節目都要比位人入 放過班仔得唔得

黑公司最窮嗰幾個

人地係高位就梗係有原因嫁啦
你唔明都唔洗講出黎
你可以話低位果D值得更高
但話高位唔值 只顯得你自己ON9

本來入左啲101嘅whatsapp group
見到有人話因為河成雲做唔到團飯
嬲到quit左

岩啊屌 明明一個連公司都冇 其他兩個公司窮到呢 比mnet累撚死 明明呢幾個都有實力

無謂同班妹妹計較啦

冇野開心得過智聖入到11
多謝韓妹比呢個機會佢

不過佢過埋呢兩年死約 遲下又當兵仲
唔知之後仲有冇得發展

其實雍dan 廢中wb 兩年後都唔知會點

點都好 智聖等左呢個機會好耐

講左成日都仲未有wanna one po

全部唯飯 冇人想開團po

可能遲啲有個人討論區

遲下睇下團綜 聽下歌
就變團飯 ANTI變無感/自動無視嫁啦
比個POST 唔會互黑團員既
自己繼續討論開開心心咪幾好

賴冠霖個人討論區

賴冠霖？ 不了

Wanna one唯10討論區
賴端森討論區

我以為沉左底~
原來冇人開

我可以 開個糬b討論區

呀奶係高難度左少少既
其他人好易啦

幼稚園夠鐘直播喇

而家MMO終於唔洗因為四隻貓冇得玩手機啦

我可以 開個Cheetah討論區

無得睇嘅

盧得得係好人

唔黑了唔黑了

請大家唔好黑得得! 我都已經開始戒...

好靚仔

點好呀佢

自從佢撐三秒
就覺得佢係好人

Always D歌詞真係寫得好好

輕輕地閉上雙眼
感受我們曾一起分享的

許多回憶 許多約定
還有那依依不捨的臉龐

非常珍貴的時光
對我來說每一刻都很特別

冇人奶 我嚟奶哂你地個份

不用爭 大家都是好人

呢幕真係經典

我可以 開個文福討論區

幼稚園真係好搞笑

好撚可愛呀

眼鏡知個嘴同鹿頭張相

行一行開就miss咗啲痴線嘢

佢地四個真係好得意

daniel 討論區呢

要開係成人台

日日水浸

過左成晚都接受唔到三秒入唔到 由第一集with you圈到我追埋成季 姐姐等你solo一定會鼎力支持 話比班南韓盲閪知係佢地唔識貨
嗚無錯我係三秒腦殘 虐到超死忠

咩黎

小賴好帥

咁就過咗一日

挑戰完中字 又再受傷害

我仲未敢睇

死都唔睇

雞仔

入嗰啲gp同睇bilibili彈幕同上貼吧一樣需要強心臟

其他人本身想過嚟同佢兩個搭吓爹
最後都彈開驚比人燒春袋

年仔 有謙 sally

年仔抱莎莉 得得又抱年仔

佢到而家都係連연습생呢三個字都講唔正 學人做rapper

東明 莎莉

福b都走過黎摸豬仔頭

智聖 東賢

好彩有班站姐錄低晒
靠mnet個鏡頭真係

豬仔抱東明 攬二佬

做個統計 究竟短短36秒內 莎莉比幾多個人抱起咗

要睇重播 下次vlive姐姐一定會死守

呀奶係咪唔講晒中英韓文會死

利申 走左去睇條片

屌, 智聖條片有用陳

屌 j緊智聖條片 驚現連登首推 金用陳

天使文福幫廢中抹眼淚

好撚空虛

淫tah想點........

幾時公佈出道schedule

影完番屋企自己J

影j圖私藏

又睇到心噏

手寫信

Wb企喺佢阿媽隔離搞到好似好高

唔知係咪old news
樂華好似要出道

淫底影淫底

在煥無公司分紅全部自己袋咪fatfat

其實佢無公司好似仲大鑊

好得意

世雲仲開咗ig 快啲follow

以為係柒架

有幾大鑊
合宿同埋ymc管哂

龍國黎架嘛？

唔講唔覺...一講

無公司 唔活動嘅時候咩support都無
空餘時間連公司車都無
不過實有公司搵佢 但唔知呢兩年可唔可以簽
都係第一次見咁尷尬嘅情況

屌 我諗起佢想簽Sm

Sm就算啦 唔憎佢 不過真係要照鏡

邊個黎

丹段cam，丹問甩做咩喊
甩講咗菩薩個名之後就攬住丹喊到停唔到
其實甩心地都幾好

睇得岀甩係真心對人好

公布菩薩14個陣佢喊到傻咗

甩心地係幾好
之前黑到佢仆街都係因為佢冇心做又冇得走 foul咗就一天光曬

阿甩係善良嘅
都係個句 佢當初就應繼續做model唔好去101

甩心地其實唔差
係太懶姐
對比redline妹 兩個雖說無乜料 不過redline妹就努力得多

yg k+點解要推啲model上去呢
又無受過idol訓練 上去表現唔好仲要被人黑到傻

唔洗擔心素慧都話唔記得仲喺ioi既時候定完咗已經收唔唔少公司既提案

呀甩進步好撚快WOR
陣雨五音不全極速變岩音
IKYK又RAP得好
係SS2果時屎左D姐

yg k+好似賣佢地豬仔咁 又唔係yg 又無受過idol訓練
聽聞今季好似湊唔夠101條友所以拉咗好多仔上去
利用完人地仲要招一大堆黑

佢本身有公司架喎

起碼依家人人識依間公司

佢個黑點喺佢foul左之後就冇左

唔係redline啦咩

我估係其他仔對佢咁好，佢自己都唔忍心繼續懶落去所以進步得咁快

係 所以真係唔由我地擔心 大把公司狗衝

Ss2影響太深
之後有努力都唔太覺
但mnet不停咁影redline妹有幾努力練習
雖說好煩膠 但第一觀感係廢但有努力過

世雲twitter &ins手寫信翻譯：

各位國民製作人們，大家好！我是starship練習生鄭世雲。produce101 season2結束到現在為止向給我應援的各位國民製作人們再一次傳達感謝的心所以以這樣的方式來問候了。
通過說長也長說短也短的produce101 season2可以給各位國民製作人們傳遞問候真的很幸福了。對我來說produce101 season2是一個可以讓我唱著歌彈著吉他跳著舞這些全部真的感受到很多的一個節目。
從企劃社表演開始，到“我呀我”，“成為我的人”，“玩火”，”oh little girl”，“hands on me”，”always”為止所有的舞台都不會忘記，真的很感謝，並且是學到了很多東西的很寶貴的經曆。
這樣寶貴的珍貴的經曆絕對不會忘記不會丟掉，每一個都銘記於心，會為了成為用行動，用音樂來傳達給你們的鄭世雲而努力的。

比起無條件的追逐夢想，能夠知道對現在可以做自己想做的事情而感激，會享受地去努力的。
不是要成功，而是會成為能夠成功的人。
還有絕對不會忘記一直在我身邊應援的各位的！

對相信我並給予應援，再一次謝謝你們
會以好的音樂來報答相信我並且給我應援的各位再次感謝你們。
會用好的音樂來報答你們的。
現在為止是波妞，要幸福呦！

鄭世雲 親筆

你一定會成為成功嘅歌手同社長！

一直覺得佢好撚慘 明明無受過訓練
上101 玩鳩佢姐 成公司最後死淨佢一個
On99咁唔知做咩 雖然最後佢進步咗好多

neil絲放大技...

世雲呀我信啲人話星船一早打算比你solo出道架
要快啲出道呀
等聽你嘅好歌

世雲好適合文青路線solo
Starship都係好公司

冇好公司 只有識搵錢既公司

brave唔差

藍貧有。。

揾夠錢 快啲做社長！

下個要上嘅可能就係佢地

樂華娛樂"'PRODUCE 101第二季'安炯燮-李義雄,準備和Wanna One同期出道"

佢地真係摺到....

我頭先講過

仆街 唔記得咗

睇標題以為丁田 正正 崔wfc冇份出道

嘩要同期出道

潮州人再加2個
朝早有人提過

李碩勛同虎ig互相follow咗

唔驚炒咩

樂華應該係痴撚線到以為有得爭

樂華有正常過？

安炯燮:
國民製作人們你好，哈哈。我是始終如一帥氣的練習生安炯燮!

睇字都想打柒佢

好可愛

你枝安棒呢 我剩係記得咩各位早安午安晚安 我係大家嘅安安

我勁記得早安午安晚安

屌

遲下佢去大陸發展會唔會真係咁介紹自己

咁多位早安 午安 晚安
每一日都倍住你既安安
安炯燮需要你既一票！

推下先

屌 我笑到停唔到 做乜

好淫
如果係智聖 一定好搞笑

唇膏依然都係咁紅

BoA仲要著高踭鞋呀陰公

仲要有人罵boa 人地都係聽mnet order做野姐

話佢嗰啲真係諗嘢唔經大腦
拖時間呢啲點會係佢話事

佢應該都心諗下一季唔好揾佢

終於都有英文同毒撚一齊出現嘅片
佢係咪神隱左 條條片都唔見佢

終於睇完中字 一切已完

收皮啦你地行佛路 人唔笑狗都吠

一秒變傻雍

丁丁同DJ Koo Uncle

十年汗水淚水 終於出道了

朱抮玗

進場
我知你未瞓㗎會然姜丹尼爾

相比之下二佬門面尊嚴十分突出

成屋都係貓～喵

上次偶遇之後都好耐冇進場
越近final冇圖冇料真係鳩推

貼我漢舊圖先 偶遇冇人出高清
依家已經唔係一眼就認出嘅mk金喇

time flies

always真係勁好聽

pish

其實雞仔真係奶嘅犧牲品 大部分光環都擺落奶 雞仔前期分得幾秒鏡頭 真係靠自己努力先有今日嘅成績 好啦都有光環成份但同奶比最後睇住個基本功唔惦過自己嘅奶哥出道

頭先都想post雞
雞係全世界最好嘅忙內 真係好識得氹人開心

消息好似話聽日雍會有段短片

吸下負皮先

又溫柔又可愛逐個哥哥去安慰

屌 感撚動
估唔到咁快有嘢睇 最撚感動係齊人呀
係五寶嘅surprise影片
聽日中午公開

皮已正

屌 睇完預告興奮到唔想瞓
有新鮮嘅二佬阿熊阿漢
仆街 我恨咗幾耐

呃正皮

係咪類似生活片嘅野 好似好開心咁

條預告好撚可愛

覺得super hot 好loop過 hands on me好多

hands on me
super hot

係 不過唔知有幾多
係101空檔拍 份量應該唔多得去邊
希望擠下牙膏仔俾我吊住命

奸臣唔開心佢就係咁痴住佢安慰佢

Super hot打手

spotify用家表示
我都想知邊首好loop d

隻舞真係勁好睇 編得勁有心思 好可愛

Super hot走奶強打手

係

早晨

spotify+1 尋日忍唔能住import左入去唔係出街冇得loop

利申100%super hot打手

Pish
希望各位多多支持

佢地有時拎飯拍出yes card

跟賴冠霖擁抱的神秘女子是誰???網友稱:美到可以出道了!!!

普通台妹樣都可以吹到咁

屌 台網真係吹捧佢到天上有地下無咁 戇撚鳩

睇到東賢同英文隻眼腫哂

雖然他有很多不足~
(他說他不會跳舞我一開始很訝異怎麼還會來參賽

(韓樂韓團舞蹈是大宗~除非走樂團或是實力派solo~~不然跳舞幾乎是基本功)

不過他年紀這麼小就會中韓英語言很吃香(尤其是英文)
偶像該有的條件他都有~~
才6個月而已天份老實說很高~~
希望他要加倍努力~

未來大有可為

認同

東腎隻眼不嬲都係咁

決定轉唯飯他了～

真的好努力哦~

原來佢練shuffle dance 就係為咗呢個

改唔到 要一個月

賴冠霖國中生活曝光！ 班導「他曾傳訊息要我幫忙拉票」

希望班台狗報多D奶B
唔洗報另一個人

G持

Why not both?

你食屎

男版周子瑜個名起碼仲要用一排

唔好呀

如果有下個台妹出道就變女版賴冠霖

電飯煲留名

侮辱曬子瑜

唔講喇唔講喇

家人登場《101》練習生哭崩！賴冠霖超正姐現身擁抱拭淚

英文

屌 真係接受唔到奶係lead
唔信班仔會真心服呀奶

屌 做咩有埋大佬張相

第一眼真係覺得ok
但一笑就同懶冠森一樣

點解唔喺毒撚

▲賴冠霖爸爸和姐姐，三人笑起來如出一轍。（圖／翻攝自韓網）

奶似狗 姐係話埋佢地似狗

其實毒撚part會多過奶 奶係lead 毒撚係main

我唔話人屋企人啦
係唔明點解咁都超正姐

咪係囉
main>lead>sup丫嘛

想問下呢個係發生咩事？
唔識韓文睇唔明

Boa著住高跟鞋幾粒鐘 企到好攰 就係咁

其實我到而家都接受唔到WANNA ONE呢個名 個logo又好核突

原來係咁 感謝翻譯

宣布第一名之前入廣告個下BoA頂唔順攰撚到仆街
D人鬧鳩佢拖時間 但係重點明明係安俊英係耳咪到落order要佢拖

英文波兒

JYP

實攰到爆

Yes good

姜虎東，李東輝
班女緊張到打錯晒字

自抽
係咪又係因為四隻貓所以唔比玩ig

cube唔該keep住出雞仔啊

點解好似兩日內殘左禁多

雞仔食唔飽訓唔夠緊係啦

終於肯去認證

搵人買D新衫比佢

日任：
屌YMC 老母 (1/1)
屌Mnet 老母 (1/1)

YMC我屌你

屌呀 我今朝睇到預告開心到仆街
食屎啦

好彩今朝睇咗
屌好想睇阿 唔係點推post

係話boa腳傷本來要做手術 但做左就可能無辦法好似以前咁跳舞
所以佢揀唔做手術 淨係治療死頂
點知直播拖咁鬼耐佢都係趁廣告時間踎低
一落台都要人扶

結論mnet正仆街

咁大間公司搞得又垃圾又孤寒

大家覺得wink boy點？

咁問法 不如講咗你想點先

佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

屌 我都識佢 嗰次佢都係咁
幾撚尷尬

按照所屬社說的話 周學年17日，節目直到凌晨才錄製完畢。聽到地鐵站廣告牌的應援快要拆除了的消息就立刻跑去認證了，很長一段時間就在那附近停留一直看著廣告牌。他也去(自己的地鐵廣告牌)附近的黃旼泫，高田健太的廣告牌也分別拍了認證照等等。 19歲的濟州少年將他溫暖的一面如實地展現給了我們。

佢頸小氣 話佢兩句就發老脾 bang門走

上次我想wink 點知佢話wink一定要留俾佢做勁霸道

上次撞到佢諗住提下佢著啲衫真係好撚奇怪 點知佢又唔開心

有冇人懷念我

YO!連登

咪啦

用陳黨又病發

다시
다시
다시

喵？

強烈譴責樓上發動恐襲
帶圖淨化

直線召喚MMO

咁曲線召喚乜

跌落凡間嗰陣肯定好痛

Fanart洗眼

賞心悅目

比大家J多次
牙骨同朋友把聲真係好夾

우리 이제 안녕

又唔記得有用陳大頭

齋聽

唔好Po圖

到底丁丁有幾多個老豆 抱起佢嗰個眼鏡嚟 羨慕

lm

見到豬仔圖就眼濕濕
我係咪有病

喊到仆街

門面

見到就諗起佢段片同媽媽嚟探佢嗰陣喊到嘣潰 講起都心up

屌你

禁錯負評 唔好意思

推一推兩個sns

另外新開咗關於收禮物嘅form 大家可以睇下

文福愛你們

咁都有得寫新聞

wanna one成員竟是原來是大勢男團成員的朋友!

你都無睇既
JIMIN係國外投 投唔到票

知啦, 尋日仲見到有人屌返JIMIN轉頭

連登推到有前線
今日係集資最後一日，請大家多多支持

仲未有人開WANNA ONE PO

孖公仔合體

真係好瘦

標題prediction
其他人唔會有名 叫晒做賴冠霖隊友

幾時有人開post
主要係想呢個post走奶

東賢呀 你係天使 好暖
bnm團魂

唔會 我會繼續係度PO奶B

呢到大部分活躍會然都無意去開
就算有時講下10人都應該會留返喺練習生到講 歡迎想開嘅就自己去開啦

啲奶罐唔見晒

依到係唯十+練習生討論區

咁你姐係當我無到既姐

國民淫團重甜走奶

寧願睇洋蔥頭

屌攝影師老母

唔怪之得成日公佈嗰陣影啲入唔到嘅人
原來唔係比假希望
係真係唔識

You Win......

佢應該覺得條女痴撚線

快啲再up cover 片啦

我喜歡

大家想唔想要用陳洋蔥頭

法國主席想重奪負皮王美譽
我可以讓比你

Pish

襯無乜人

我讓負皮王個名比你啦

唔係自己爭取番黎仲有乜意義

主席加油

新人留名

大家覺得賴冠霖係咪一個奇蹟？

唔係佢又靚仔又有實力

無錯 簡直係女版周子瑜

神蹟添啦
點解會有咁勁既人誕生係依個世上

請問幸運係咪佢既唯一技能？

台灣奇蹟！賴冠霖與朋友們
而我不知道其餘10個是誰

痴線靚仔到

早安午安晚安⋯⋯
btw洋蔥頭負皮已達49 主席有望重奪寶座

收埋收埋咁撚多bam圖

我望塵莫及 希望魚咗既幫個手
禾5想d0負皮王

負皮狗又出黎搵食

法國得得睇完皮膚科之後好有自信

真係鍥而不捨

咁好似真係有好到嘅

十卜佢

唉大家咁話 英文啊 你入埋咪好羅 最衰d人係度亂唱你 唉 你又好無辜咁食左死貓

波兒

Woo hoo woo hoo

咗 醒唔起頭先世雲巴有po

你眼瞓喇

訓唔著想J dan

final之後冇追過po
唔好屌我潮洲仔

唔敢睇中字 呢一幕我大叫咗幾耐

Yes Good! 裴珍映世界第一

今晚先有 好想快啲睇

好想奶到daniel成個身濕曬

想渣佢多啲

有人開wanna one post未
奶罐好想瘋狂吹奏奶奶

真係好撚期待三分鐘男友

儲錢買碟

[/member][/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]

屌 日任

想點呀樓上

日任超額完成

屌mnet老母
每日都要屌一次

漏左YMC 呀

右面嗰個係金善宇?

係呀

好似話NU'EST plan咁comeback

HOTSHOT都好似籌備緊新專
隊野係咪要靠得得1個carry

垃圾p社竟然做嘢

得得center
召喚OPPA黨

HOTSHOT咁快comeback

有錢唔賺？

有冇人鐘意kid monster ?

得罪講句
覺得HOTSHOT而家cb都係會收皮
冇糬靠得得點carry

突然覺得雍雍好似任賢齊

真心希望hotshot同nuest都會有好結果

係

nuest應該可以沖下一位 如果無撞大神

依家先開始聽返佢地d舊歌
都幾高質

Nuest cb係咪無奸臣份

仲有想向Wanna One挑機嘅樂華

其實向好方面諗 三秒solo某程度仲好 佢既然唔啱韓妹口味 可以solo 向國際出發 佢Ig likes有成天十幾萬 相信solo更可以展現實力同魅力

冇人識樂華呀

臣

咁多位早安午安晚安

同埋佢有資源有老豆錫

agger
nuest 4人組有3個有知名度
hotshot真係得得得一個

好想睇佢地炒車

諗起佢地啲油膩樣 不了

嘟起個嘴仔

同期重要有少時cb 睇佢地點死

Hotshot啲歌都好好聽

推

1001

佢地代言innisfree嘅野幾時有得買 如果七月頭去韓國有這好 最好有印佢地個樣